鄭麗琼爆鄧炳強突襲區議會經過 PK鄧只係即時反應？ 民政政治先行帶頭唔尊重民意？

#鄧炳強 #PK鄧 #D100

鄭麗琼爆鄧炳強突襲區議會經過 PK鄧只係即時反應？
民政政治先行帶頭唔尊重民意？
鄧炳強同袍拒獨立調查委員會 反累深水埗同袍？
D100 十八區全接觸（陳榮泰、鄭麗琼）
20210112

D100 Radio
512K subscribers

鄭麗琼爆鄧炳強突襲區議會經過 PK鄧只係即時反應？民政政治先行帶頭唔尊重民意？鄧炳強同袍拒獨立調查委員會 反累深水埗同袍？民政政治先行帶頭唔尊重民意？D100 十八區全接觸（陳榮泰、鄭麗琼）

警務處處長鄧炳強將會出席中西區區議會會議，會議甫開始，中西區區議會主席、民主黨鄭麗琼直呼鄧為「PK鄧」。她強調，在場的區議會議員、議員助理以及記者都有證件，請旁聽人士也將證件戴在身上，並要求其他沒有證件的人士，若是便衣警的話也要戴上委任證。

鄭麗琼表示，有議會同事向她投訴，會議上有「唔知咩人望住我，我都好驚」，而且「畀人搭膊頭」，所以她要求便衣警員戴上委任證，以作保障。警員其後逐一出示委任證，會議進入原定議程。會議開始後約半小時，一名穿背心而沒有證件的人士，被認出是便衣警員。鄭麗琼要求在場的指揮官處理，批評警察「咁唔尊重我哋」，該名警員其後離開。

鄭麗琼大爆鄧炳強突襲區議會經過 PK鄧只係即時反應？民政政治先行帶頭唔尊重民意？鄧炳強同袍拒獨立調查委員會 反累深水埗同袍？民政政治先行帶頭唔尊重民意？D100 十八區全接觸（陳榮泰、鄭麗琼）

鄭麗琼爆鄧炳強突襲區議會經過 PK鄧只係即時反應？民政政治先行帶頭唔尊重民意？鄧炳強同袍拒獨立調查委員會 反累深水埗同袍？民政政治先行帶頭唔尊重民意？D100 十八區全接觸（陳榮泰、鄭麗琼）